%----------------------------------%
%                                  %
% Esquema básico para cada reunión %
%                                  %
%----------------------------------%

\section{Objetivos}
\begin{enumerate}
	\item Circular los avances sobre la conexión que posibilite programar al \textbf{LPC1769} con el \textbf{ULINK2} desde \textbf{Keil}.
	\item Continuar con la prueba de HW de miniPI 1 y miniPI 2.
\end{enumerate}
	
\section{Resumen}
\begin{enumerate}
	\item Durante la semana se trabajó en pruebas de HW. Se probaron sobre miniPI 1 los motores, encoders y sensores de ultrasonido. El SF de los motores tenía un error de programación que provocaba que en ciertas situaciones anduvieran correctamente y en otras no. Los sensores de ultrasonido fueron probados con una rutina no exclusiva a su testeo.
	\item Sergio Alberino armó un adaptador para programar el \textbf{LPC1769} con el \textbf{ULINK2} desde \textbf{Keil} y lo probó exitosamente. Esto permite migrar al \textbf{Keil} a medida que se pruebe el HW. La información al respecto fue agregada a la versión actual del manual (en formato DOCX) para luego ser revisada.
\end{enumerate}

\section{Tareas a realizar}
\begin{enumerate}
	\item Probar el funcionamiento de la UART y la implementación de un control PID sobre miniPI 1. Responsables: Juan Manuel Gabis y Micaela Viegas.
	\item Migrar pruebas de HW sobre miniPI 1 a miniPI 2. Responsable: Juan Ignacio Basile.
	\item Armado y etiquetado de conectores. Responsable: Nicolás Brunella.
	\item Respecto del HW de miniPI 1, hay que desoldar las resistencias de las resistencias que van al puente H (puestas por un supuesto problema de HW, ya descartado), y hay que arreglar los cables de los sensores infrarrojos.
	\item Respecto del adaptador \textbf{ULINK2 -- LPC1769}(miniPI $X$), hay que rehacerlo para que sea un conector directo (en lugar de ser dos conectores que se acoplan para la programación).
\end{enumerate}

\section{Diagramación de tareas}
\begin{tabular}{|l|c|c|}
\hline
	Tareas & Estado & Fecha estimada \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- LEDs & Completado & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- Motores & Completado & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- Encoders & Completado & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- Ultrasonidos & Completado & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- UART & Pendiente & 16/05 \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- Control PID & Pendiente & 16/05 \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- Infrarrojos & Pendiente, no prioritario & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- XBee & Pendiente, no prioritario & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- LEDs & Pendiente &  \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- Motores & Pendiente & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- Encoders & Pendiente & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- Ultrasonidos & Pendiente & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- UART & Pendiente & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- Control PID & Pendiente & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- Infrarrojos & Pendiente, no prioritario & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- XBee & Pendiente, no prioritario & -- \\
\hline
	Conector \textbf{ULINK2 -- LPC1769} (para \textbf{Keil}) & Andando; modificar & -- \\
\hline
	Armado y etiquetado de conectores & Pendiente & 16/05 \\
\hline
	Prueba CMSIS -- LEDs & Pendiente & 16/05 \\
\hline
	Prueba CMSIS -- Motores & Pendiente & 23/05 \\
\hline
	Prueba CMSIS -- Encoders & Pendiente & 30/05 \\
\hline
	Prueba CMSIS -- Sensores de Ultrasonido & Pendiente & 06/06 \\
\hline
	Prueba CMSIS -- Comunicación Serie & Pendiente & 13/06 \\
\hline
	Prueba CMSIS -- Control PID & Pendiente & 20/06 \\
\hline
	Prueba CMSIS -- Sensores de Linea & Pendiente, no prioritario & 20/06 \\
\hline
\end{tabular}














